條女好撚自私, 自己要舒服自殺, 兩老就一刀插撚佢地

真係想像唔到，佢老豆老母比佢插一刀果時個心情係點

我都想像唔到佢殺老豆老母果時既心情

要幾僧老豆老母先做得出
認真除非老豆老母日日毒打我/雞姦我
如果唔係我都插唔落手